油bb有冇男朋友

Me

好屌？

X2

認真答，有

Who

認真答，未有。

無 不過你無份做

仲㾗？